經過呢次巴士意外有種睇法

我好感恩撞車既乘客大部分都係老一輩
好彩唔係後生仔

誰偷偷放兩個負評？

後生仔撞一撞整就大半世
老人家都果頭近，只係遲早問題

負評果班藍屍嚟
佢地覺得死後生仔好D
港獨冇咁多人支持

賊喊捉賊

之前仲有人開post話點樣合法清晒廢老 We find the solution